有冇凍乾嘅蛋白質含量係低啲架？

頭先睇完獸醫話貓糧嘅蛋白質含量最多只需要30-40%
太多嘅話會肥兼對腎臟唔好
而家食緊嘅哩包汪喵星球凍乾超過50%蛋白質
獸醫都話我隻貓摸落好多脂肪
想問吓有邊款凍乾嘅蛋白質含量係低啲架

pirmal 鴨肉味 或者 牛肉三文魚
好嘢嚟 不過貴

primal

佢有冇細包裝架？想試吓佢食唔食先

貓係純肉食動物點解要食低蛋白嘅糧
佢地優先消化蛋白質 轉做能量 build up肌肉架喎
碳水先係儲做脂肪 所以食d唔好嘅乾糧先會肥
買啲優質蛋白嘅糧佢食緊要啲
係咪又想賣處方糧俾你

咁佢又冇SELL糧俾我 但係我尋晚消化完啲資訊理解返
重點係睇返佢每日攝取嘅蛋白質係咪適合
所以唔係啲糧嘅蛋白質含量高唔高 而係計返俾幾多佢食先啱
因為我已經係只餵汪喵產品俾佢 見佢食得正常冇屙嘔就唔想再轉糧喇

蛋白質係唔會轉化做脂肪
肥係因為食太多脂肪同澱粉

高蛋白冇問題 但要飲多啲水

應該係脂肪太多
包凍乾都幾高脂肪吓
自從冇餵乾糧之後應該冇乜可能會食到澱粉質

識好多貓友餵汪喵凍乾
食到貓咪肥肥白白

其實貓貓係應該食高蛋白質糧
因為貓嘅消化系統同人/狗唔同
佢哋係純肉食性動物

而家好多貓糧廠sponsor 獸醫診所
所以佢哋會推重澱粉質嘅糧
而呢d糧就會引起大部分貓疾病